# Solve me
Ок

![](equation.jpeg)




Или вот:

`s*(e^7)*(((y^16)*(e^2)*((((s^(13/3))*(e^2))^3) + (((v*o)^10)*(o*(L^12)))/((y^16)*s)) + (((p^4)*x)^2)*(((n^2)*i)^3)*(((u^2)*(g^(5/2)))^2))) + i^13`

Просто расставь в порядке убывания степеней (а потом вытри степени и вместо x поставь n, хотя и так все будет понятно)

Удачи!

(лол сканави и его втузы)

(профиль не пустой, а репозитории закрытые)